Xeon+1Gb ram 定係i7+8G ram 勁啲？

假設我要用來做web hosting 嘅server,
應該邊款會穩定啲同埋快啲？

1G?

我都唔知 想了解下

做咩用1GB RAM咁睇唔開?

on9 post

On9 到唔識形容

Xeon 邊粒？
1230？ 2699？

i7 又邊粒？

問題都未定得好

可能係8894v4

i7可能係mobile 2c4t果種